古羅馬野史 2 高地戰略要點 求推熱門

野史分享

羅馬帝制士兵經常喺民眾示威，佔領高地以制高點作視察同放冷箭，由於經常害怕高地有民眾投擲石頭，往往都會先攻取所有制高點，無後顧之憂，才展開驅逐和搜捕，而且當佔領高地後，由於距離限制，民眾只有俾箭射，捱打無得還擊。

羅馬民眾經過多次磨練，總結出幾個要點，
根據野史記載:

1. 焦土
古羅馬有多條橋樑，如果未有士兵看守，大多數只有旁觀民眾在橋上叫口號，未有任何作用，為了處理制高點，減少被佔領嘅風險，羅馬民眾用油倒在橋上，製造心理壓力，如羅馬士兵強行奪取制高點，火把將會是最後焦土手段。

2. 勇武
羅馬有民眾不怕弓箭，以傷以死相博，經協調左右橋口齊上，直接飛卉衝向羅馬衞軍，作出主動攻擊，兩邊飛衝令羅馬士兵縮短思考時間，只有機會放兩箭，可悲的是兩箭必有死傷，但士兵亦會成為籠中犬，而且勇猛民眾心知唯有奪回制高點，才可防止地面繼續高速推動，這個方法鮮有出現，但最有效大振民眾軍心。

3. 弱點
高地制高點，極具遠距離進攻力，放箭投石，令人生畏，但由於高地容立人數小，逃脫選擇小，基本上被圍必敗，所以沒有強力武器都不會強佔高地，難以自衛，勇武奪取必有死傷，但同時高地易攻難守，不宜久守。
正正大部份羅馬民眾過於良善，令衞軍憑幾把弓箭，就奪取戰略制高地，不怕被圍，也沒有心理壓力，因為民眾只是紙老虎，沒有反撲能力。

以上都係歷史老師講嘅羅馬野史，
野史是真是假 勇武卻是童話
唯有舉起火把 否則只有捱打

我唔支持暴力，千其唔好做暴力行因為，野史真確性，見人見智。

下邊 野史一 請熟讀流傳
一人一磚 護己救人

極重要 古羅馬野史 請求各位朋友聽下個故事 純歷史分享 求推熱門

推 制高點要點

居高臨下
猛烈轟炸

焦土以油滑
橋樑被燒化

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

高點被佔 令人生厭

唯有奪取戰略點高地
才可防止下方被遺棄

高地只有一個
誰得到誰有貨

推 求推高地戰略

推 高地

推

有個問題係要夠多真勇武
至少要20-30人一邊
唔係既話一定無可能隊到上去

羅馬必有勇士 高地衞兵心知民眾沒膽
可先公開召集 再一擁而上 衞兵沒法逃

但必要兩邊飛跑直衝 以鐵牌當盾
令衞兵失去時間思考 放箭 但死傷難免
唯有盡量減少風險

如沒勇武唯有用焦土方法 直接設油 必要時一燒就完
有前設 就沒有衞兵願意守橋

push

推 歷史戰術分享

一人一磚 護己救人

推一推

推 必須要多d 人知 我會繼續推

推！

用油守住一邊橋 佢地衝就射火魔法

另一面橋就揾RB盡量拖時間走

前題 當士兵已佔橋 極小人以 文中第二點方式 有勇氣一擁而上

根據第三點 易攻難守 橋下只要一失就被圍 橋上民眾就危
但士兵有強力武器 完全不怕以小戰多 最重要是市民是紙老虎

所以第一點 預先放油 焦土據點 先最有用 大家都不用高地 直接地面戰

當然 有高地 會有地利 令對方不敢推進

推 推

求推

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

高地是險地 必須更多人知

高地 戰略要點 必要時攻下 徹退時也不可留給敵人

一人一磚 護己救人
一人一磚 建國救民